明知公屋BF想借D椅求婚，還一齊去台灣嗎？(超急

是咁的，小妹的公屋男友有暗示過，想去台灣貓空纜車上面同小妺求婚的，但小妺其實唔想嫁公屋男，住公屋no way，但佢話已book晒野，請大家教小妹應該怎禮貌地拒絕這個trip啊！謝大家。

立即分手
祝你之後成世食自己啦

好心你咪嫌三嫌四啦
大家男人老狗又唔見你求婚

放過個男仔

點解要成世食自己?有咩錯

咩意思 我講得有錯嗎

帶埋你個女同事去台灣，記住book兩間房，點分配唔駛我教啦？

善用起底

樓主咁得閑出來抖氣
醫生搵得你好辛苦

點解要帶女同學，不想他識到我男朋友

搵我有咩事

你冇錯，錯係錯在個男仔識到你

我唔覺得個男仔識到我有咩錯 係佢執到

比你熟絡咪得囉，鹹濕仔

咁咪唔好畀佢借到凳囉

重作啦

係䌫車上無視人地眼光互射

0分

收皮啦，死臭閪，快啲放生你男朋友啦

公屋好失禮你？

膚淺嘅男人